勇武派，你食屎啦！！！

我不准你們再有一個被人捉呀!!!!

Be water!!! 再這樣落去就中班狗計。

你現在走=大獲全勝。
留=輸。

唔好再同我講尊重前線決定。
已經有義士被人拉!!!!!
你古你自己葉問？
留力之後的抗爭，點到即止
OK?

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

五毛，見你留了很多個post這句，懷疑你是鬼。推人去死

自推

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

大家唔駛再屌自己友
屌嚟都無用
堅持5大訴求啦

非五毛 重申講多次
港獨唔係唔重要
但我覺得應該要集中返係五大訴求先
因為一講港獨有機會令部分人反感

關港獨咩事。現在最緊急是班義士要安全先呀。

義士無哂。我們仲點抗爭落去。仲五乜_野訴求